[大使館信] 中英聯合聲明

今次出師有名喇 幫幫手轉做英文 或者有人文筆好改下
改好英文加埋大使館email直接開post 我再pin返你
時間無多 做得幾多得幾多

自推

對中國終止履行條約並收回土地，履行英國在《中英聯合聲明》的責任。 有咁嘅條款嗎

有冇英文？ 要將成件事洗上國際頭條

兄弟爬山，推！

一人一信

推

推！

俾塊地嗰時話條約有約束力 但賠咩無指細講明
英國法律專家話 若一方違例咁 另一方就唔洗再跟同時要賠償 來派Google

依家道理係英國到 主要話俾佢哋聽香港人唔想跟中國 表達香港人意願

當畫家有幅名畫 我係俾你既 你50年後點畫都得 但未到期就郁手
依家畫家想點都得啦 收返又得 叫你賠錢又得
咁佢點知幅畫想唔想被收返先

呢樣要講明

咁夜阿師兄

就返鬼佬時間

先用Google Translate
再慢慢執番個formal?

push

翻譯得唔係太好
希望有人可以幫我執一執下

Today, the government of the People's Republic of China announced it would implement a new National Law in Hong Kong. This Law egregiously violates the Joint Sino-British Declaration and also greatly diminishes Hong Kong's status as an international finance center. As a Hong Kong citizen, I strongly urge the United Kingdom to exercise its responsibility to uphold the freedom and way of life of Hong Kong - as it agreed to in the Joint Sino-British Declaration - and respond to the Chinese government's appalling interference in Hong Kong's autonomy by terminating the Declaration and resuming sovereignty over Hong Kong. The Declaration clearly states that the Chinese socialist system will not be practiced in Hong Kong, and that Hong Kong's capitalist system and way of life will be maintained for 50 years until 2047.

Hong Kong citizens are extremely displeased with the Hong Kong SAR government's policies over the past year - especially surrounding the extradition bill and its subsequent handling of the issue. Unfortunately, the SAR government has not only refused to listen to our citizen's demands, but instead continues to use violence to suppress our demands. Examples of this violence include the police shooting and blinding a journalist covering the protests, lynching injured protestors in hospital, among countless others.

Hong Kong's societal issues should be resolved in accordance to Hong Kong's capitalistic, free principles. Instead, the Chinese Communist government wants to resolve this with the National Security Law, which is steeped with Chinese socialistic principles. We strongly believe that Hong Kong's human rights and freedoms will be severely eroded once the National Security Law is implemented, and that our judicial system will become non-independent and entirely subordinate to the Chinese Communist Party. The transparency of Hong Kong's financial system will also be substantially weakened.

If this law is implemented, Hong Kong will be governed by laws from two opposing systems: ones born from Hong Kong's capitalist system, and ones imposed upon us from the People's Republic of China's socialist system. This is prohibited under the Joint Sino-British Declaration.

I strongly urge the UK government to seriously deal with China's serious breaches of the Declaration.

721

我本身有諗過 啲單字識譯 但文法一定錯到hihi
利：中學水平

啱啱簡單send咗段，大家認為有用嘅可以keep

To whom it may concern,

I concern what is happening in Hongkong, a former British colony before 1997. China is violating the Basic Law because China decided to pass the controversial security law by themselves. This overrides the normal legislative structure and breaches the promise guaranteed to the Hongkong people under the Sino-British Joint Declaration.

The US President Donald Trump expressed his biggest concern to warn China and emphasises that further strong actions would be implemented if Beijing does not step back.

Here, I urge the UK Government to think deeply on how to save the Hongkong people when the guaranteed freedom of speech, judiciary system, democracy etc are corroded by China.

Thanks and Regards,

Today -> 21th May

陣間再推

21st May

morning

英國: 一直關注

信：之前就話無機會俾你入佢位 等到佢哋出手喇 收地啦 訓醒未
英國： loading ...

英國佬比武肺搞到死咁多人 都唔敢出聲屌鳩共產黨 你預佢會做到d咩？ 平常心

末日國之後會報警 話收到恐嚇信
寫信求支共旗下隻公公? 不了

咩呀 末日國出聲架: 「我決定用屎為」

咁一國一制都仲有幾日就黎 香港人出去524都做唔到啲咩影響 咁仲出唔出去 平常心
就算無用都照做咗先 都唔係淨好多時間俾你最後掙扎 到時呢啲言論你敢講？ 國家頭上動土喎 拉得啦

小心大使館報警拉情願人士

要求華為俾折扣掛

Push

唔理係咪日落國都好，推左先

唔好落回郵

本身你低調d整9幅畫都算
你而家開晒live同晒全世界講
咁人地就有權做野

Tui

97之後出世可以點

btw, 推

中英聯合聲明係關土地事

睇錯

佢地embassy連email都無 屌

我諗如果改好成篇
有可能直接個上款改國會議員
send去佢哋email到

有冇佢地email
一人一信啦

GOGO

收返香港但唔收97後出生

咪撚傻 中英聯合聲明係指香港九龍新界

英文能力不足 想寫都寫唔到
希望有能力既手足幫下手
最後掙扎

唔該曬 感激
大家幫手改靚佢

你會唔會仲係寫中文呀on9

推，行動post

Show Blocked User - 人生就是瘋狂引戰

一早blk 左佢

Pish

??

7 million Hong Kongers now being held as hostages...

咁都解決下囉 清朝割地 清朝收皮 土地係問題
A
中國如果根據清朝租借條約 即繼承清朝 根據租借條約咁香港的確係中國一部分
但同時清朝債券美國依家向中國 佢就無得唔認 成一兆啊 點俾
B
唔認清朝歷史 單單根據中英聯合聲明 咁本來土係英國 違約收返 有機呀!!!

email address？？

咩方法都要試
但對英國無期望

除左寄去全球駐港領事館，仲有全球議會尤其英國、美國、歐盟、澳洲、紐西蘭、加拿大等等每一個議會（上下、參眾）

"lynching injured protestors in hospital"
想問係指邊一單???

地唔係指班垃圾00後

因為lynch喱個字係殺死埋
(of a group of people) to kill someone who has not been found guilty of a crime at a legal trial, esp. by hanging (= killed using a rope around the neck)
我印象中佢係冇死到
如果用另一個字會唔會好D? 例如torture

hmm torture應該好d

其實係我個外國朋友幫我proof read
比返個credit佢先haha
佢話其他都冇問題, grammar都岩晒
我諗你要再post過一次改好左既
然後叫樓主pin

新版本:

Today, the government of the People's Republic of China announced it would implement the new National Security Law in Hong Kong. This Law egregiously violates the Joint Sino-British Declaration and also greatly diminishes Hong Kong's status as an international finance center. As a Hong Kong citizen, I strongly urge the United Kingdom to exercise its responsibility to uphold the freedom and way of life of Hong Kong - as it agreed to in the Joint Sino-British Declaration - and respond to the Chinese government's appalling interference in Hong Kong's autonomy by terminating the Declaration and resuming sovereignty over Hong Kong. The Declaration clearly states that the Chinese socialist system will not be practiced in Hong Kong, and that Hong Kong's capitalist system and way of life will be maintained for 50 years until 2047.

Hong Kong citizens are extremely displeased with the Hong Kong SAR government's policies over the past year - especially surrounding the extradition bill and its subsequent handling of the issue. Unfortunately, the SAR government has not only refused to listen to our citizen's demands, but instead continues to use violence to suppress our demands. Examples of this violence include the police shooting and blinding a journalist covering the protests, torturing injured protestors in hospital, among countless others.

Hong Kong's societal issues should be resolved in accordance to Hong Kong's capitalistic, free principles. Instead, the Chinese Communist government wants to resolve this with the National Security Law, which is based on Chinese socialistic principles. We strongly believe that Hong Kong's human rights and freedoms will be severely eroded once the National Security Law is implemented, and that our judicial system will become non-independent and entirely subordinate to the Chinese Communist Party. The transparency of Hong Kong's financial system will also be substantially weakened.

If this law is implemented, Hong Kong will be governed by laws from two opposing systems: ones born from Hong Kong's capitalist system, and ones imposed upon us from the People's Republic of China's socialist system. This is prohibited under the Joint Sino-British Declaration.

I strongly urge the UK government to seriously deal with China's serious breaches of the Declaration.

updated with new version

英國如果出手既就打硬仗架啦
不過睇死BJ都唔會理

啱啱改左post d詞語
可唔可以pin我個新po

有 我搵既係曾有就香港的基本自由和法治情況聯署既議員

右下啲人名

推，屌你英國無出聲過

唔一定打仗，賠錢賠地 賠BC

Beside 真係要打仗就拉美國落水

最後firm咗先搵開個新post連email 懶人包咁
本身篇野其實仲有冇野未講
之前樓上話有啲野可以用要加咩減啲咩令篇野好睇啲 睇你
巴打好波

兩個人來 不停引戰個個先要block

唔知呀 總之一早扑左

港區人大亂講錯其實都可以入位
市民轉換生活模式，不光顧中資企業。港區人大卻表明不容許左派的消費圈子存在，強行操控以保障中國利益。對他國在港的企業極不公平。

推咗先

firm version, 可以用黎做懶人包， 麻煩哂

Today, the government of the People's Republic of China announced it would implement the new National Security Law in Hong Kong.

This Law egregiously violates the Joint Sino-British Declaration and also greatly diminishes Hong Kong's status as an international finance center. As a Hong Kong citizen, I strongly urge the United Kingdom to exercise its responsibility to uphold the freedom and way of life of Hong Kong, as it agreed to do in the Joint Sino-British Declaration. The Declaration clearly states that the Chinese socialist system will not be practiced in Hong Kong, and that Hong Kong's capitalist system and way of life will be maintained for 50 years until 2047.

I strongly urge the UK to respond to the Chinese government's appalling interference in Hong Kong's autonomy by terminating the Declaration and resuming sovereignty over Hong Kong.

Hong Kong citizens are extremely displeased with the Hong Kong SAR government's policies over the past year - especially surrounding the extradition bill and its subsequent handling of the issue. Unfortunately, the SAR government has not only refused to listen to our citizen's demands, but instead continues to use violence to suppress our demands. Examples of this violence include the police shooting and blinding a journalist covering the protests, torturing injured protestors in hospital, among countless others.

Hong Kong's societal issues should be resolved in accordance to Hong Kong's capitalistic, free principles. Instead, the Chinese Communist government wants to resolve this with the National Security Law, which is based on Chinese socialistic principles. We strongly believe that Hong Kong's human rights and freedoms will be severely eroded once the National Security Law is implemented, and that our judicial system will become non-independent and entirely subordinate to the Chinese Communist Party. The transparency of Hong Kong's financial system will also be substantially weakened.

If this law is implemented, Hong Kong will be governed by laws from two opposing systems: ones born from Hong Kong's capitalist system, and ones imposed upon us from the People's Republic of China's socialist system. This is in direct contravention to the Joint Sino-British Declaration.

I strongly urge the UK government to seriously deal with China's serious breaches of the Declaration.

Push!!!

幫手推

幫手打國際線，推動保守黨疑中派上位啦

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野